想唔想有咁樣既葬禮?

與其喊苦喊忽，慶祝下唔使再捱

唔想死呀

一生人係成功定失敗
真係睇葬禮

但問題係本人係睇唔到

耶穌睇得到